想臨尾衝刺投票就去各大商場叫佢地快啲收工去投票

佢地好少會開連登黎睇
好多今日仲未投票